<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Andrea Sobreira de Oliveira</title>
    <link>https://sobolive.com/</link>
    <description>Recent content on Andrea Sobreira de Oliveira</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Aug 2022 00:39:07 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://sobolive.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gravados</title>
      <link>https://sobolive.com/gravura/gravados/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Aug 2022 00:39:07 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://sobolive.com/gravura/gravados/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Ilustração Botânica</title>
      <link>https://sobolive.com/blog/exercicios/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Apr 2022 09:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sobolive.com/blog/exercicios/</guid>
      <description>Estudos de Ilustração Científica Acervo da Autora Trouxe bordados que referem a questão da mulher, com algumas experiências que geralmente acontecem com as mesmas. A cor presente é o vermelho. Fiz através de uma pesquisa sobre algumas simbologias que ele tem, sobre a força do vermelho e a relação dele com a mulher. Para mim como artista, sempre trago essa cor como um representativo da mulher.
Acervo da Autora Acervo da Autora Acervo da Autora Acervo da Autora Acervo da Autora </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andrea Sobreira de Oliveira</title>
      <link>https://sobolive.com/about/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sobolive.com/about/</guid>
      <description>Nasci em Guarulhos-São Paulo mas sou residente de Juazeiro do Norte-CE. Sou graduada no curso de Licenciatura em Artes Visuais do Centro de Artes Reitora Violeta Arraes de Alencar Gervaseau da Universidade Regional do Cariri-URCA-Juazeiro do Norte-CE,e possui interesse na abordagem de arte e política, com pesquisa e experimentações voltadas à problematização da mulher como ser atuante no meio social.
Tenho experiência na área de Artes Visuais com ênfase nas linguagens do Desenho, Pintura e HQs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recamo do Feminino </title>
      <link>https://sobolive.com/blog/recamo/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2019 09:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sobolive.com/blog/recamo/</guid>
      <description>70º Salão de Abril Foto: Divulgação/Andréa Sobreira Trouxe bordados que referem a questão da mulher, com algumas experiências que geralmente acontecem com as mesmas. A cor presente é o vermelho. Fiz através de uma pesquisa sobre algumas simbologias que ele tem, sobre a força do vermelho e a relação dele com a mulher. Para mim como artista, sempre trago essa cor como um representativo da mulher.
Foto: Divulgação/Andréa Sobreira Foto: Divulgação/Andréa Sobreira Foto: Divulgação/Andréa Sobreira Foto: Divulgação/Andréa Sobreira </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
